薯片FB: "這是一封給香港的情書。" #今天我們不談一國兩制只談一生一世

「情人節」的真諦不是情人，而是幸福。

不論你是單身、熱戀、還是金婚，今天應該問的是「你幸福嗎？」近年香港經歷風風雨雨，出現激烈矛盾時，我們害怕禮崩樂壞，當局勢稍為緩和，我們又怕溫水煮蛙。當市民對政府失去信任，疑心重重、草木皆兵，這種撕裂的關係只會帶來痛苦，哪裡還有快樂。

或許我的政綱無法滿足所有人，但我願意聆聽。
或許我的雙手不能做到所有事，但我願意信任。
或許我的理念未必完美到無瑕，但我願意坦白。

五年之後的情人節，希望你能夠說︰「我生活在香港，感到幸福。」

這是一封給香港的情書。

#JohnTsang2017
#曾太 #適逢今年情人節是2月14日
#今天我們不談一國兩制只談一生一世

高下立見

#適逢今年情人節是2月14日

睇黎開始急

公關屈機

係好撚急

正評俾公關

明知門面說話但好啱聽

五年之後的情人節，我依然是單身

咪仍然係門面，useless

有廿三條好幸福呀屌你老母

公乜野關
試下林鄭出一樣既post仲like唔like

急你老母咩
人地公關技術不嬲都高
急急急

終國腥港人的小確幸

其實從牌面睇佢已經GG左
民記都提名左, 犯婦人又做埋顧問
而家只有求入閘同拎民意, 賭習總最後一刻按掣, 等民建聯班ON9仔轉軚

所以佢呢一刻只需要拎150個提名, 然後等習總發落

入閘應該得

但林鄭過半提名就好難搞

林鄭會整呢個tag 窒鳩自己老公情人節講一國兩制?

鳩噏幾句就出曬水

今天我們不談一國兩制只談一生一世
好My little airport feel

黃絲港豬: 薯片叔叔好正
佢做到特首香港有救

民主黨已經準備好

兩年後 曾俊華下台

邊位文膽手筆

呢件垃圾

支持23條
佢做財爺派6千比強迫金
樓價，佢做財爺時，火箭咁升
又話樓價只係貴左d

擺明官商勾結既代表

成班on9仲支持
乜撚野民意支持
轉過頭立23，來消耗民望

唔明點解有on9仔支持佢

LESS EVIL大晒架嘛（好似係）

佢做凸手，樓價上3萬元一呎

呢件係貪曾type, 官商勾結既代表

佢上任等同官商勾結+共產黨屈機

不如實際 d 講番一人一票先啦

D垃圾林鄭打手幾時先肯收皮?

正評一定係比公關, 好勁, 好靚, 所有人睇得好舒服

相反淋病, 公關out晒date

支持23條-->全部人都會做, 包括林鄭

佢做財爺派6千比強迫金-->係佢衰但最後變番cash啦
樓價，佢做財爺時，火箭咁升 -->財爺控制樓價??控制哂房地產政策?控制北水唔俾入?
又話樓價只係貴左d -->"beyond affordability"

唔LESS EVIL, 唔通more evil?

犀利，為左撐薯片可以講乜都得
所以我真係想薯片贏
一定好多花生食

x2 好想睇一眾黃絲集體失憶 大嗌薯片下台

我當睇戲咁睇

點解一定要講支持唔支持

我冇份投

支持果d係咪有得投?
臂人支持邊個果d係咪又有得投?

但係689 / 淋病唔係都係官商鄉黑咩？

點解好似無乜人支持胡官？

其實薯片究竟係坐定粒六定本死無大害心態？

乜原來689呢幾年樓價無升過咩?

利申 屋企係貪曾時期買左兩層樓

咪係囉，d 乜辣招有令樓價跌過咩？
好似只係凍結左個升幅咋wor

向左鄺囝偷師？

辣招只係令D原本買得起既人買唔到
令D 錢來得唔正當但要急住洗錢既人買左

evil 就evil 啦
有咩less 唔less
個個都推23條, 你點定義曾俊華係less evil先

成班賤種黃絲根本就係睇樣盲撐

公關做到佢形象咁正面 黃絲豬仲唔出撚晒水咩

原來林鄭先係less evil

黃絲豬係咪熱狗化
屌熱狗=撐青政+人社+左膠+五毛?
屌廢曾=撐林鄭?

但佢都做唔到d乜架
因為唔係佢負責揾地起樓

嘈乜撚呀
薯片公關的確係做得好
當然唔需要吹捧佢，而且大家都無票，當花生食下

又唔係有得你地投

根本4件都係屎

more evil
先符合焦土派利益

理撚得係，至緊要有花生
橫掂我又冇票